6/6s 用家轉 xs揮手區

不過256gb貴64gb成1300蚊

之後再升就1700

毫不猶豫 256

本身好期待
發佈之後見到同x嘅規格幾乎一樣
apple愈黎愈冇新意

ps會轉

淨係升D Spec，完全無新功能
本身用0.5 秒開既APP，XS 快左0.02秒